也許相愛很難

就難在其實雙方各有各寄望怎麼辦?

就算兩個人相愛,都唔一定可以一齊走到最尾...點解會咁㗎?

唔夠愛

以前唔信

我而家都信

信夠愛就可以一齊到尾?

我以為愛 誠實便無忌